{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035093",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신안 에버리스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。 追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。 追加費用と入室不可能、払い戻し不可能事項がありますので、ご注意ください。 ペットと青少年の男女同室での宿泊は入室お断りであり、予約とご利用は規定に基づいて決定されますので、払い戻しは不可能です。 入室と退室時間を遵守し、客室及び施設利用時に損害賠償義務があります。 直火方式と炊事道具の持ち込みは禁止されており、客室内での喫煙は厳しく禁止されており、指定場所でのみ喫煙してください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声は避けて重複予約を確認してから措置してください。 カラオケ、バーベキュー場、売店/コンビニ、駐車可能なスペースもご利用いただけます。 周辺には牛田海水浴場のような観光地があり、散歩や観光を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約のお知らせです。どのような場合に追加人数を連絡する必要がありますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加費用は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数には追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約後に追加人数を連絡しても入室できない場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、追加人数が入室できない場合は払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年の男女が同室での宿泊はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室は規定の時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設利用時に損害賠償義務はありますか？",
            "answer": "はい、客室や施設利用時には損害賠償義務があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は厳しく禁止されています。指定場所でのみ喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "直火方式や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、直火方式や炊事道具の持ち込みは禁止されております。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や飲酒が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用できる施設には何がありますか？",
            "answer": "利用できる施設にはカラオケ、バーベキュー場、売店/コンビニ、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には牛田海水浴場などの観光地があります。散歩や観光を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 451
    }
}